巴士多左好多cctv

今日搭新巴
上層 多左幾個cam
係啲黃色扶手上邊

唔撚好搭囉

幾年前已經係咁
係你自己無留意開

以前啲黑警拎黎睇示威者, 將來會唔會拎黎睇啲國安係邊呢?

一路都有